史上最多聚出 最多水吹嘅谷

一個任何野都會玩既谷，大家想玩乜都會有人陪
想搵人行街睇戲食飯都一定有人陪你
咁好嘅谷等緊你入嚟！

Push

樓主聖誕死全家 老母比人中出口爆

推

有冇西屌？係咪約就有

再推post 一次樓主同入面所有谷友老母短命廿年

已入